[無圖］劉穎鏇真係好正

有樣有波有腿咁都賓妹你食開咩

何穎璇正啲

好大份 不了

超級戰鬥格

黑左D

21歲就好正

不過好快老

幾張硬照都笑很好假

話佢好大份果d真人有無米7

我ok
利伸：米八 英文流利

不安

樣就見人見智
但波同腿邊撚到見到呀屌你
圖都無 點撚樣睇
我真無好撚嬲

屌佢真係好撚正 日日j佢ig

佢個口好似合唔埋咁

咁都叫正，老老實實唔算樣衰，但一定唔係索囉

咁叫有樣

好7

呢啲粗重野等我黎

佢其實係化呢種ABC妝冇咁靚